將軍澳阿婆飲茶食雲吞鯁親昏迷送院

早上11時01分，一名老婦偕兩名友人到將軍澳唐德街3號香港九龍東智選假日酒店內品茗期間，進食雲吞時懷疑鯁喉陷入昏迷，救護員接報到場為老婦急救，並送院搶救，警方正展開調查。據知，老婦送院時已沒有呼吸脈搏。

死得未

人類總要...

唔知啊，等佢今晚過黎答你

生前係大胃王冠軍